急！I trust u 後面果句係乜...

🤔

Trust you fuck me or trust you fuck you

and u trust me 每個禮拜一次 我愛你

同年代

感動你，這份愛，太神奇

我竟然明

前面個句係I love you 呀
後面個就唔知啦

君の孤独を分けてほしい

Gundam 00

聽唔清楚可唔可以講多次

好gay

and you trust me
每個禮拜一次我愛你

but u failed me

I love you ,I trust you